[致廣告界] 你不遊行，你也有選擇媒體的自由

致廣告界的信📩

小弟都係廣告界人仕，我知道好多香港各大Media Agency都有好多年青人，好多都有出黎反送中。部份公司更罷工反對逃犯修訂條例。

其實你都可以出一分力，同你個客講，為咗維護客戶品牌質素，拒絕同反對佢投放任何廣告Budget（或大幅減少）去所有「是是旦旦」，「不盡不實」，「以偏概全」，同「仆街冚家剷」嘅媒體及KOL。不只限於新聞Section，及旗下所有媒體，包括手機平合及社交平台。

守護客戶品牌，是你作為廣告策略專業人士的責任

推

各位Agency同In-house Marketing歸位

In-house 已出一份力

各有各做 做好本份！

4As 4As 4As

我愛落廣告

In house 已做最大努力 聽日繼續上班

In House表示晨早已經冇支持某啲傳媒
而個重點係，佢地根本冇人睇

廣告人

香討：致全港暴徒的公開信

請不要在香港討論區行Programmatic Banner

高質,推

垃圾TVB